如果你記得呢一首歌 或者你已經老了

突然無聊揾翻黎聽

我就係個後生仔

當年全校都識背